如果一個無乜朋友嘅人，可唔可以做保險？

做咗保險後再去識人得嗎？

有好多人一開始都唔係好想sell親威朋友都做到（好似係）

難d,狂做cold call

點解唔可以

咁可以點做呀？

保險公司長期請人
你唔識人咪Cold call
一係就行多啲街識人
保險公司會教架啦

可以塭多d錢(好似係)
D人成日都拎到mdrt

算鳩數啦

點解？

做中國人條水 依家唔知仲大唔大競爭 好幾年前做保證個班都開始唔多做香港 轉而行中國人條水

其實有咩點解 資本社會做保險做金融都係想要有大肉食姐 唔好講咩良心啦

自己另外再識fds?

點塭大陸人？如果唔塭大陸d親戚朋友